pt議員助理 最新市場價

仲有咩工低得過$40
仲要外出工作

做M記好過

做part time office boy坐係到都有60喇

食下生果 批下皮

冇收返你錢咪算好

你唔做大把人做

呢啲寫落CV靚嘅工
分分鐘無糧出都大把人報